[月供股票] 2020年7月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

咁快又開過新

全盛時期開到7

吹到又話中美斷交
美女盤前跌都唔跌吓

未跌姐美股要跌通常係盤中插水

屌一入美女市場就黎個咁壞既消息

琴走哂啲ATMX 拎左100k入

當比機會執平貨

睇你買咩姐

唔緊要啦, 入面有幾隻好殘, 特別係同大市比嘅話
呢啲有實業支持派息
我最近唔太鍾意REITS, 始終收租非生產性, 唔係實業, 純粹睇虛幻嘅估值
收租組合黎講, REITS佔比唔可以太多

btw, 你係咪真係入左廢老垃圾過氣科技股, 佢尋晚咁樣好撚淡

快撚D啦 呀叔我年紀大早瞓覺呀

買咗未先？

有冇人繼續供港女舊經濟
班haters好煩,之前高位又話爆
宜家低位出來認屎認屁

我堅守到最後
0005 14 66 823

我繼續守 66，823，270

我繼續66、2800

今個月頭加供 致富改咗做一個月供兩次

3 823 939 2800

你加到幾錢？

冇喎 都係$3000一隻
反而改咗15號 月供

Double呀 本身月供 依家變咗月供兩次

居然有人係賺緊錢
月供唔係剩係得輸嘅咋咩

麥記廢佬岩唔岩你

減供3同5 調$重供6823

我估係佔中前後 果陣d股票全部都好平

呢隻不了

呢d真係價值投資 賺息賺價 如果有係50蚊果放少少鎖profit 你就係大贏家

未入啊
睇定啲先

發現開咗ib會好手痕短炒
pre-market $960買隻shop啱啱$980放咗
我應該沉迷咗pre-market買貨

佢而家都贏緊啊 都未放

巴打點睇5號
會停供留黎收息定照供
有d唔甘心擺錢落呢隻野度

買番張put先 咁都有得升

我照供呀 反正又唔係供好多 30幾蚊唔供等幾時？下年如果恢復派息就50蚊啦

不過投資最緊意順自己意 既然你覺得唔甘心又何必為難自己 再況且市場上大把好股

同意

勉強真係無幸福 勉強去供亦都唔會坐得耐 可能一到家鄉無賺就會清倉浪費左時間值

呢個on9市真係CLS

今日跌幾多

drop to zero

其實日日望住啲垃圾跌
最慘又唔喺一嘢跌到唔值錢
而喺磨吓磨吓跌四分一咁
我寧願佢一刀了結左我或者上返家鄉橫行都好啦

ib比短炒咩？
好似有限制次數

係咩
我暫時仲炒到呀

又跌了

陰跌 美股廢老股打7折都好過港股

Cash account先有, margin account無

垃圾16入咗之後日日跌

ft要有usd25k先可以即日買賣

90後供緊煤氣第14個月 1000個大洋每月 想放棄

供緊中電
same as u

知道你哋同我一樣都喺坐緊艇
個心都定啲

你隻港鐵呢？

仲供緊

唔知港版（全大陸股）立納指會唔會出ETF

6823又跌

實出喇

cash? 定asset

唔跌點入？

asset

ani連stap

回錯post sorry

高手

其實跌市點解唔開心
長線月供每次有長時間買平貨機會加大個倉應該係開心
3月到依家加大左月供額，月供多左 貨又買平左
如果依家爆升，但個倉唔夠大，應該會好傷心

下個月又可以低吸

全部都係舊經濟，供最多係66

根據你邏輯，如果十年前供 330 494 5 果班人，而家咪開心死?

舊經濟大部分都係擁有大量實質資產同有穩定現金流既行業，加上無限QE，現金扁值，實質資產變相升值，舊經濟股絕大部分受惠，依家舊經濟股價係大折讓

PEF同ibio都比人落晒訂單買疫苗，離疫情受控不遠矣，好快就會見到舊經濟復甦同資金大規模流入

依家舊經濟完全係經歷緊熊市123期，疫情受控就係步出熊市之時

選股問題

你知唔知我地個政府咩料? 做咩都慢過人, 人地美國已經訂咗疫苗, 我地個陳局長仲話要睇下安唔安全先

股票一向行先現況，全部係玩expectation, 如果話比你聽美帝已經有疫苗接種緊，完全有效抗武漢肺炎，你仲會唔會要等到香港班奶共閪話訂疫苗先買舊經濟呀？

又好似幾有道理

3 5 66 823

無錯啊,股票一向行先現況. 所以阿爺都話疫情可防可控. 但係現實係點, 我諗都唔洗再講. 加上美國會唔會俾疫苗我地香港, 大家心照啦

準備買國產疫苗啦，仲想用美國貨

講得幾中肯都隨時有隻日狗咬你

真係唔明咩logic
“美國唔俾疫苗香港”？
真係R撚晒頭

首先，唔係俾，係要用錢買
第二，唔係美國賣，係美國藥廠賣
第三，心照應該得你明，我就真係唔明你心照咩

一定係美國特工係中國偷取疫苗配方研發所以美國貨都是中國的

傳海港城減租條款「加辣」：續約18個月 換5月減租四成 星期五前決定 傳領展有類似條件

騰訊港交所50pe隨時調整下幾個月 基金佬下季咪又係要買返舊經濟股

真係有錢就買到made in us嘅疫苗? 真係美國藥廠話賣就可以賣黎香港? 我當d疫苗無side effect, 可以成功係人體接種同發揮作用. 咁疫苗係咪有足夠數量俾美國國民用先?

依家個政府都唔去同d藥廠傾, 到時就算出咗都買唔到.香港人靠林鄭, 註定只能預留中共「疫苗」

你仲係講緊香港有冇疫苗
完全唔係個重點

睇下你買咩囉

每次危機 都有一堆股無辜陪跌
但亦都有一堆股 正正係危機既風眼

你買前者當然可以加供
你買後者既 就小心啲啦

例如2008年 好多受影響銀行 到今日都未升得返當年高位

買sea to sky送疫苗
跟房數送，1房送1支，4房送4支，特色戶送多支

當確診人數去到7百萬人 個疫情就會完 口罩都唔洗戴 可以照正常出街食飯 大家唔洗咁擔心

得一個月減租....
宜家都咁樣,點解唔個個月減半租
大家雙贏

及早感染武漢肺炎，群體接疫共奔未來

有冇人同我一樣飲可樂上癮？

我派息先有可樂飲

垃圾都買

永續可樂

永續百亊

永續百事

買/沽 開/平

認真討論：百事好難飲喎

建議你上港交所睇下期權基本資料

百事不了 可樂爽好多

人地一句話係敏感野就已經可以唔出口，然後香港政府咪買大6疫苗囉

交下學費咪識玩咯

利申: 我都唔識

呢度港股區
去返美股區問啦
你用牛牛就答你

新手月供，諗緊供盈富基金（2800）定0823（領展）
大家有咩意見？

你地覺得0823見底未？仲有冇得跌？

第一隻睇過, 依家不了

要睇下你買入823嘅目的同原因係咩先
ie 買reits黎收租 4厘幾可以接受啦 價格升跌反而唔係最重要 正如你收租樓收緊樓 價格上上落落實有
但如果你買黎炒波幅嘅 咁直接抽ipo/買醫藥股啦

都係買下etf算

姐係all in 66 823?

認真唔好買 2800

3,823都有keep供

只有穿咗低位先知道低位係邊度

買港納ETF

西甲唔踢 去踢中超

中超向世界出發

陳姑娘：不排除考慮關閉商場

【星島日報報道】受第三波疫情影響，本港商場「減租潮」持續。領展行政總裁王國龍今天(22日)於股東周年大會上表示，旗下商場慈雲山中心，因應疫情關閉兩天，已免去受影響商戶兩天租金及管理費。

王國龍又透露，疫情下公司受到不同程度的影響。旗下物業組合中有6成與超市、街市及食肆相關，其中超市及街市生意反而上升。另外續租率下跌亦見增加，公司將致力維持穩定出租率。

都渣咗兩年咪唯有繼續坐耐啲囉

我第16個月，仲要高位供

西甲開波

張醫生：只有過咗高峰，先可以知道係高峰

冇左兩日租金仲要幫佢地清潔
股價跌幾多

IPO價

廢煤已經等睇直插到$9

所以咪講咗會去到個位數字

啱啱買入左0823，大家祝我好運

曾經輝煌一時既收息股

咁淡

但係我覺得佢遲啲會上返去
不過唔會係呢一兩年

開定苦主區PO

呢個Po都差唔多算係3 66 823苦主po

小弟仲有巨量 6823 1928 590 1038 2588

均價唔算貴 係個倉日日紅卜卜好痛苦

仲考慮緊轉供乜

定期算啦
呢D時間有Cash保全家

66 同 823 有共通點
開市拉高, 突然跳水 day low 收市

輸少當贏啦
我成個倉(2, 66, 6823),-8%

BABA救全家

暫時全紅 唸緊找啲錢一手手入 平位入多啲貨

後悔供曬66 823 應該揀其一供 皆因佢地2個走勢一撚樣 分散唔到風險

港股未日

全倉舊經濟收息股

有冇人同我一樣而家密密收集買平貨？3 11 66 823 人棄我取

依家先來追科技股同大媽有咩分別？

利申： 早幾日賣晒700 入舊經濟股做傻仔

做咩做傻事好好地買美臀咪幾好

你應該仲好後生
羨慕你有咁多青春可以揮霍 去慢慢等呢隻垃圾起死回生 （仲要唔保證有返生既一日）

700我都清倉了剩9988
舊經濟股逢跌市就加倉

口水多過茶, 你買新經濟發左達未呀

照食美帝30%稅？

等比日巴屌鳩爆你

趁低吸納係傻事，高追先係王道

3又冇人用，823 d 商場有冇人行，66冇人搭

明晒㗎啦

今日59.2入左1000股823，留俾個孫

新手留名

long time no see

我供隻6823 同 2都唔掂

same

食緊

即係派10000，比人食3000
好唔抵

你小心比日狗咬L死

其實香港係收息天堂 接近零稅+極安全資產 無論私樓收租定股票收息 只要堅持到10年20年 一樣可以財務自由

好過買東柏林股票收息

而家仲係極安全？

有咩唔安全？你自己都識講你都交緊租啦
市場上私樓過半數都供斷 閑閑哋收緊萬幾蚊租 買入價計好多都>4-5厘 股息更加唔使講啦 你收息最多扣你幾廿蚊手續費 6-7厘股票一街都係

縱觀返全球 你覺得有咩唔安全？

難道你覺得買入146pe又唔派息嘅amazon 會更加安全？

我唔直接答你 我用例子答你

名貴房車的燦亮光芒，曾經令美國中西部名城底特律（Detroit）富足輝煌，可是「汽車之城」經濟沒落，債台高築已無力償還，市政當局前天（周四）正式向聯邦法院提出申請破產保護，是美國史上申請破產的最大城市。底特律破釜沉舟，期望透過調整債務，擺脫重擔後重新出發。

美國商務部最新人口普查結果顯示，過去10年密西根州最大城底特律市（Detroit）人口暴跌，從2000年的95萬1703人跌到2010年的71萬3777人，跌幅達25%。

汽車工業沒落是人口外流的主因。統計顯示，在1950年汽車工業全盛時期，底特律人口曾創下180萬人的最高紀錄，使底特律成為全國第5大城。由於汽車工廠及相關產業陸續關閉，過去60年間有100多萬人選擇搬離。

當年Detroit只得汽車製造業 香港今日只得金融

每個地方都總有沒落既一日

舊年26pe嘅騰訊會比依家50pe嘅騰訊更加安全？

26pe嘅騰訊就唔係新經濟股咩？反正我就清左倉 剩低嘅水尾留返比更加有膽識嘅人去賺 我無本事

每個地方都係會有沒落嘅一日 矽谷都會有一日無IT啦

你搵Detroit去同香港直接比較 我都唔知話你無知好定搞笑好Detroit有幾多低下階級？每日有幾多搶劫案？Detroit有冇全球頭幾大金融市場？你去過Detroit未？

買823可以買埋1137對沖

搵一個得重工業同時唔夠100萬人口嘅城市同香港比點解你唔搵梅窩同紐約比？

佢眼中新經濟只會賺唔會蝕

美股只升不跌

當交保護費俾美帝

何必袋錢入狗袋

金融佔香港本地生產總值兩成多d。。點樣只得金融

2018年火棒貨？

你真係理佢ga

00001？

5

匯控就真係無辦法 我均價都48等下年恢復派息再睇啦 依家睇黎都無用

如果我呢家溝兩注會到52既 預左長渣收息
係驚一跌冇回頭好似citi咁

我諗住轉細注 即代表拖長黎玩

長實集團 （01113） 公布，旗下子公司HLV及Chinex以10.1億美元，相等於約78.47億港元，向禹州集團（01628）及成都瑞卓置業的合資公司大手出售成都南城都匯項目物業。長實回應指，成都南城都匯項目設有23,253個單位（包括住宅及商舖），在之前的銷售活動中已售出16503個單位，最近大手出售的部分涉及剩餘6750個單位及部分車位；長實在項目公司中保留一名董事，其將協助項目運營，住宅單位亦將精裝修升級後推出市場。

又成功賣走啲大陸野

月供美股就高追都升，月供港股就低撈冇底
好難觸摸呀

所以應該由得港股keep喺個倉度
但係拎新$ / 收到嘅股息去美股
每次美股有調整就加注
只要唔係三月嗰陣時溶斷咁誇張就贏面都算幾大

又唔好咁老定 都要做好風險管理

大師
Tsla同Amzn輸到我仆街
點解我買咩就跌㗎

如果停商場
地產股係唔係正式玩完

月供收息股呃鳩人既

好耐冇入黎
睇返轉頭 好耐早咗走啲QQQ Put
如果唔係輸身家

俾我就 美股慢慢食糊 回港買收息

沽強勢股已經錯
如果仲要坐既話 錯上加錯

輸少少 當學個經驗
不過我仍然相信總有一日會大跌

一早叫買ATMX

你全部高追？otherwise 應該有profit最多係賺少咗
AMZN我就冇買
我TSLA$1070貨
寧願賺少咗都琴日$1557.81走哂所有貨鳥

垃圾煤ADR日日都跌3%以上

好快全香港都會習慣叫外賣 網購了

當啲人發現幾咁方便後 就算疫情冇左 好多人都會繼續用

3號煤氣 真係要斷供
利息政策已經變左

你次次回調唔入 升先追？

我見個勢唔對路, 1620就已經走晒

勁喎
屌早知上次$1758全走 嗰次只走咗2股
衰貪心等earnings

好多美股出完Q2 ER都無咩點升, 可能一早就price in咗
如果tsla要升, 真係要佢入sp500先可以
不過都係等佢跌返陣先

我1610博業績
業績出嚟向好點知都跌

無走到
尋日盤前同一開盤都有升, 都有幾十蚊賺下

823穿52週低位不是夢

炒預期炒業績，見真身就跌了

1083 823 12 6 3

愈供愈低
今次fatfat

SE點睇

美股正股經歷過-27%

邊有早知呢d野

你睇下amd同intc出er對股價嘅影響

咩位入先我都對呢隻有興趣wor

唉愈供愈跌 諗住每隻供1000就算食貴貨佔比重都好少 但原來都係月月蝕緊

Good choice, 架垃圾車玩財技谷正數搏入s&p

以前個post唔係日日話捱貴貨咩？

而家港股可以每個月都入平貨，愈入愈平

其實今次好講信念
如果港股雨過天青，真係財自機會
下一次大熊市唔知等到幾時

intc overreact, 今晚撈底

778 今日業績

117睇新聞見到張咁嘅圖

我知你係毒J，平時都慣左咩都自己一個人

我就有朋友，星期六日間唔中都會出去成班人打邊爐，食個飯

[冇人想知] 沖涼準備穿$11

會唔會呀

其實無人知供緊既貨係平定貴，我剩係知我d貨全部響山頂

日日見到市跌真係唔開胃，但我一定會死揸爛揸 唔撚放

架仔又想點呢

亂咁畫當係

想買

香港都收皮啦

今晚跌到100蚊就入貨, 分注入手

After hours去返4月頭個價

原來係財技

而家科技股調整睇吓有咩平貨好過
反正呢隻都冇可能短期內上到$1800

垃圾車玩Q2數搏入S&P, 帶定頭盔部署Q3笠水, 反正入左就係神仙

今晚同佢玩遊戲

尋晚入返shop同fb, 好彩都係入咗少少
依家都係輸幾蚊

Intel跌係因為佢延遲出7納米芯片同埋新一代cpu要下年先出?

呢排科技股高位短炒真係火中取栗
我嗰日SHOP$960入$980走執$200鎂
而家入貨開始要謹慎啲

Otherwise 高位入完一撞正琴日咁嘅大跌市必輸
指數跌少少
但係個股就跌得勁
因為隻隻炒到上高位

話左係火棒game

疫情個排voo qqq番到三年前個價啦 intc呢啲濕濕碎

月供短炒

我都知, 所以我都係每次少少地咁入貨
分注入無壞, 反正ft免佣

就快到股災價

叫外賣咪又要同商店對分佣金,地產股點到有優惠
就算用網購,1137都要租倉同租幾門市,香港地產永遠不死,除非核爆

供供子又燃

－25.52%

月供友齊齊上ifc 好唔好？
我包架大巴

科技科收皮未呀 我想睇雲地會點

再轉倉囉

有種破底呀笨

疫苗快d有喇 月供友頂唔順喇

一齊屌鳩日巴仆街 成日針我地

邊度等

供左3年, -20%

-9% 唔玩了

各區。喺樓下等就得。
上車前要show月供蟹倉

月尾跌月頭又升返撚月供友

人地又增持ARKK 本多終勝

驚西咩 繼續儲貨啦大家

+3%ing

下星期一老翻納dee出場, 依家唔入貨, 唔通星期一爆升先入咩

唔玩火棒鳥⋯⋯
主要係成日嫌賺少咗
睇唔過眼啲科技股係咁創新高
所以日日喺度搵火棒玩
而家要開始跟返你啲保守玩法

訊騰老師
我琴日尾市走700真係執返身彩

好L忙 趕工程
濕9政府

話左700 50pe一定要走啦

請問回調大概係幾多%?

點解科技股睇pe

睇20天線

十年後再睇

我覺得唔止, 依家講到d美國公司高層將d股票係咁沽貨
散戶接晒火棒, 好快就人踩人

又來呢d新聞
升返睇你點解釋

盈不可久呀, 屌你睇下啲PE, 隻垃圾生果前晚成三十幾都癡孖根, 依家好似仲有30
而且我睇呢2年好多公司唔會做/唔做得回購

我同啲無飛天嘅廢老股玩好過

周巴
我唔係睇PE㗎
我係follow開塵巴啲post見佢話HSI會跌落去24000 睇咗一段時間 佢真係有啲料到
所以諗700短時間上唔到$650所以止賺咗先
最多遲啲先補返貨
我係$450入咗300股
100股@$550 走咗
100股@$555.5 走咗
而家最後嗰100坐得夠哂安心

你慢慢等，歐洲央行想叫銀行延長暫停派息，我諗英倫銀行都跟

升返咪有錢齊齊賺, 如果大跌咪冚家X

永遠要有cash係手溝

唔好睇呢d新聞啦
如果睇新聞炒股票 個個發左啦

喂伏巴你睇吓我哋竟然同一時間留言 時分秒完全一樣！！！
你reply緊我
我就reply緊周巴

落左袋先係自己嘅錢
我新經濟走剩9988 反正現價未算高估 賣剩profit倉鳩坐

Gay

我平時睇開老母麵

是但啦 唔坐都坐咗 7000億的匯控唔會輸死嘅

長渣咪20天線落第一注

我3隻都供緊😔

走得靚過wendy

本多終勝
我冇本啦

供供驚西 又可以儲貨

當大部分連登仔都覺得會跌既時候

今晚睇下有冇機會開到廢老倉

高位入美股咪又係坐艇月供股票又唔使睇短期波動

係 做月供就係唔洗理咁多啦
長遠儲到貨拉平均成本又收到息已經目標達到

可以話比你聽月供美女舊經濟股
圍返起其實同港股差唔多
收息仲要扣起3成

唔供喇，比番D錢我

隻水就快屌穿13

又飲可樂？

月供舊經濟既巴絲，今日我地食住花生睇戲

小妹認同

823 58
留名月供日上返67

領展跌得1%都唔夠 當我哋月供手足乞衣咩

我月供最多嗰隻黨鐵暴跌0.78%

高位放左

2388好吸引

覺唔覺今日唔見咗日巴

仲叫人供QQQ

會員巴咁快喺美股高位玩哂啲$

真

你哋琴日喺度一討論完啲科技股就有大回調

佢聽日會出黎講話係回調

下個月又可以供返港股，見到美帝咁強硬我就放心了

港股keep住供 每季review下就夠啦

長渣短炒兩相宜, SQ之前回到MA20嗰晚, 115入左黎炒, 貪佢同SL夠近
鬼已走

sq上到130都無走到

tsla人踩人

我都唔係手動放, set好盤緣份到就會畀市場叫走, 真心無水鳩你地

知唔知1177送紅股幾時派？

其實我係睇好呢隻野先唔走啫, 加上我得10股, 仲可以加倉

認同
趕絕日巴 人人有責

美股all in哂了
得返3成cash
冇就算

咁一成$ MA20
一成$ MA50
剩低一成萬一有溶斷嗰陣入

今日最傷係2800

你短炒㗎

長供2800

今日個倉 跑贏恆指（跌少d)

12月有疫苗就係舊經濟嘅重光之日

玩得月供 都唔應該all in啦 平均成本

大陸疫苗就有得你打
到時招標價低者得

NVDA盤前就已經396
今晚科技肢同半導體股散水了

put spread 驚閪

你估個個好似你識買保險咩

龔成派?

大把藍絲爭住打到時啲廢老唔恐慌就會買返舊經濟

價值投資法

狙擊佢

MA20 399.6
Pre-market $395入咗

有諗過借錢all in 美股。可惜息口高 屌

孖展？

《公司業績》置富產業信託()中期可供分派收益跌3%至4.9億元 每單位分派22.6仙

咪姐融資

呢啲市唔好借錢玩好喎我覺得

我個人覺得pre-market好假
同埋今晚隨時會穿埋盤前最低價

唔驚啦, 分注入

想借都無得借
舊經濟就唔怕既 科技股就不了
買美股大業企 鬥命長

小心科技股又假跌

好彩我個倉唔係全倉科技股 美股post啲人好似世界末日咁

啱
我而家都係搵啲落到MA20嘅科技股嚟入
之後就等佢落到MA50再加注

得暴巴係QQQ+TLT
其他人個個重倉科技股

Pre-market咪搞喇, 牛鬼蛇神時間

全倉廢老股表示驚春

但係我已經入咗鳥

你個倉而家就係你上次提過嗰一大堆
？

我都係揾返疫情受惠股
如果amzn msft繼續跌就好了

呢個組合太安全太悶 我開頭都係咁玩 之後都加番啲個股

無入晒, 得幾隻

開心share

所謂低估值 抵買既舊經濟
結果係股價愈跌愈有

今晚入契媽隻arkk先

+1 廢老股拖住隻BABA

第一頁咪有, 絕大部分龍頭黎, 有興趣可以自己睇睇有無邊隻啱眼緣

乜呢度有人review 嚟嚟來來都係死守同一堆股 唔識改變

我眼見呢度大部份巴打都識靈活走位 投資多樣化況且月供倉最多咪佔成個portfolio三四成 講咁耐不如你又貼下你個新經濟倉先啦 你貼時我又貼下我呢啲過氣月供佬嘅新經濟倉位

趁低級納

$80 又「趁低」級納
$70 又「趁低」級納
$60 又「趁低」級納
而家就已經得返$5X

全盛時期可以吸納幾多次？

無野好買

升返上嚟 點解唔跌多啲

逃生門

50樓下撈左廢老intc做倉底, 有無巴打同路

ADM 呢到有無巴打有

樓上底褲派息已經冇人理

51.2 買左D

same here

另加SP 左兩張唔同月份 47.5

伏巴我戎唔到短炒 結果都係冇買到INTC
今日拎咗$嚟短炒NVDA AMD
賺咗4xx鎂走人

有
pre-market入完走埋
志在短炒

其實咁樣唔係太好, 炒股大師如Mark Minervini, 長期命中率(單計升/跌)都唔夠5成
小賭怡情, 大賭IFC, 控制下注碼同長擺SL盤啦

其實係自從賣哂股災嗰陣時入嘅貨就開始係咁短炒
因為之後買親啲貨都係高位入所以唔敢hold得耐
同埋因為美股波幅大 入咗之後短時間內就有$執

其實長渣回報會好過短炒
你睇下ark
不過同啤巴一樣經歷左3月之後，好驚同樣情況
你睇下港蟹仲係壓死哂資金出唔返黎

契媽啲fund一樣有騰訊阿里

納dee好淡喎, 仲加?
要加都係禮拜一睇佢半晚有乜搞先諗

Btw, 其實買科技股都可以做廢老收下息, 睇你識唔識買姐, 兩樣嘢唔衝突

你好過啤巴, 啤巴講極都唔明

成班美女L
最憎人玩美女

我一直都係話會員巴好成熟㗎
佢後生過我但係成熟過我好多

你隻Invisible Black Matter

你早輪先短炒美女
咁快僧自己

長賭qqq

收皮喇 主席

一通黃定藍？

睇埋下星期，仲係咁淡就縮手
買咩可以有增長又做到廢老

關咩事
經歷左3月大跌市，體會深左
知道咩時候要懂得放手

跌3%算少

T唔怕慢慢加, 依家唔係特價但唔係貴, 我係指其他上左天嘅科技股

比較平衡到廢老度同增長嘅科技股...VZ, TSM, QCOM
不過TSM當炒飛撚左上天
其實究極廢老增長股係IBM, 不過唔知幾時由植物人狀態醒返

廢佬股

咪又係咁
市道唔好唔通年年升咩

你均價幾多 貨幾多

入嚟學定嘢先，滿倉intc 同 tsla,我就快IFC

仲未持有任何股票，而家開始供hsbc一世係咪明智

月供成日俾人恥笑

tsla均價幾多

1599

唔係短炒 有咩好驚

呢隻我見P巴買入就走貨, 佢賣貨就入返
輸少當贏

發現近排月供post都變埋美股討論

係

美帝打到嚟 買美國廢老股交定保護費

趕走哂D新人😵 😵 😵 😵

好多公司即使疫情 業績都會好點解唔買呢啲更加優質既公司？

美股巴打入咗嚟！！！

因為佢哋股價太高（我自己認為）
如果當中有一年滑鐵盧點樣

唔好提呢隻垃圾
渣成個月哂我時間丟鬼左

唔識野 T有咩特別

比啲供蛇意見：
intc 同tesla 都是有質素的股票 可以長線持有 我地投資企業時長期的 你可以做一個簡單分析 3年後業務會如何？會否受呢刻不利因素影響？

一個月就升咩

我已經分唔清曲定直

你隻66咪升得仲慢

DNLM

主席幾錢入

花生

就黎改名做shbc

6823

MUCH better

美股都可以月供，每月買1股

收購咗Time Warner
有HBO Max可以轉營做埋streaming呢範
多一個門路賺$

不過其實佢都多競爭對手
Apple TV+ Disney+ Netflix etc

好撚仆街我鐘意

而家你啲舊經濟就真係全部滑哂鐵盧啦

邊個係P巴?做燈咁慘呀

收集置富778
呢個價抵買

8.6 10手

溝貨
睇長線

你都係志在收息架啫

得我最鍾意嘅煤仔咋嘛

得果2厘仲要1年派果2次
收埋收埋, 都唔夠搭港鐵

一盞有錢嘅明燈

6823 年年收6厘息，你教我點輸

贏美女9條街

778有咩長線

睇完中期業績覺得有排跌

置富房託每單位中期分派減13.5% 續租租金首次下跌

一野減左一成多派息 覺得REIT穩陣既人要反思了

認真講﹕可能想長渣收息呢，香港reits衰極有個譜，好過5仔唔派息

其實點解港服唔可以好似美服咁 一股股買

我知有碎股 但碎股要低幾格賣好on9

貼倉未

一股一股買
上落差價仲大

如果我五年後 冇人租係輸錢嘅話
我鄭重向日巴道歉

如果5年後 ATM唔大幅跑贏823

我向你道歉

我個倉有咩好睇
咪係700 9988 QQQ呢啲

我貼完 咪又係搵其他位入我

師兄係咪好耐之前買低

現價仲低

應該收咗2-3次息啦

梗係直到永遠啦

長線投資少D操作啦

聽日升升升升升升

冇外賣？仔賺少好多

9129

日: 在家工作成大勢

呢啲最多叫OK價, 唔係低價

想問下係咪好多巴打用緊致富月供?
聽日想去開戶口有咩要注意

上網開咪算咯

而家試下先

佣金個欄係咪簡密密trade會抵D?

香港唔知，但歐美office真係無前景

呢橦野仲要Morgan Stanley 做大租戶

其實係 簡密密trade 自己手動月供仲好

無人行終於去英國買野

唔係,中銀多

橦野仲要係Blackstone最後一刻唔要先俾領展執二攤，究竟邊個可以笑到最後

郭董有個致富月供po
你有時間睇完先再決定

呢啲公道說話終於唔使由我口講

823都係想分散投資啫, 係香港果套應該都唔可以用返係歐美地區

出左黎做野兩年想儲下錢就見到呢個PO
感謝各位巴打

外國點會比你咁易加租 加價咩

呢個亦都係長建失敗既原因
823係步緊長建後塵

贈你四字
月供越窮

小心啲呀 慢慢建立好心態先好落場

4.9% yield
Fyi, 778既fund manager 而家惡意收購一間澳洲既reit，yield 係8.5%

778都向外收購

係778個fund manager, 唔係778

你講下你想供d咩先啦

想供銀行股,科技股同埋汽車股
港股入手先

銀行股

銀行同汽車都係夕陽行業 全倉科技股

咁應該供D咩好巴打

車股有周期性, 供黎都係晒時間
銀行股唔係5仔都無咩所謂

納指入面隨便揀

日本收租好咩

不了
係入面個D好似發展潛力不大

都有分成長股同收息股嘅
我自己覺得兩樣都可以儲下

內銀？ 定係行山呀

你話想潛力大想供香港銀行股同汽車股
咁係？
銀行股 virtual bank? 2888?
汽車股 autopilot? electric car? 1211?

納指發展潛力不大

2025中國製造就皮已收
2025領展製造
2025係月供友收成日

儲到2025

->->->->->

恒生 8月3出業績

一千蚊供一供佢先

領展今日跌幾多

升啦～ 就快月貨日
準備做點心

升升升

港版納dee呢？升緊幾多點

代通知金都領埋啦

最近失職應該都洗晒了

模擬倉追返

升

3

煤氣

冇人用破埋panic sell價

以為跌到9蚊
跌果9毫子姐..

港鐵進入37蚊了

食部分

低價below$10?

你仲有冇持有
定係得返中電？

冇人用個排跟伏巴沽左啲 之後都沽埋lu
3千幾股中電 蝕緊萬二

點只, 你自己都知咩價啦

半工讀緊 hd
Pt time 月入7000$
交2份儲蓄保用左2000$
流動現金20-30k左右
想月供當儲下錢
如果只供一隻諗緊新科股定公用股2800，2
1000-3000$月供
有冇巴打師兄指點指點

而家先咩叫忠言逆耳啦

我話霉氣係垃圾股 話左咁耐就比人屌足幾耐 特別係2019年高位個啲時候

半工讀都月供2k 儲蓄保？
邊個agent 咁冇良心呀

【疫情大爆發】消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

領展自稱街市超市生意係疫情期間都仲好生意

但嚟緊可能街市超市都限埋

睇收息股睇到麻木哂

開心喇你

之前有人提過想登入不收電郵通知，呢兩日致富通會出新版的IOS增加了設定選項， Andriod 遲啲有。

兩者選一樣
1）登入收到電郵，成交自己決定是否收電郵
2）登入不收電郵，成交一定收電郵

我之前做full time 果時買
之後做左幾年野再番去讀書

其實我好同情買左823同3既人 所以一路以嚟 我勸得一個得一個 希望少啲人要蝕錢

救人一命勝造七級浮屠

3仔 我同意要沽
增長少 息少 搵鬼屌

個位數字啊

咁我係咪高位買先

伏巴
但係我唔想沽貨

領展收購成功,都唔升

66 點睇

點會

唔知之前其他貼倉買咗好多3仔嘅巴打有冇賣哂

火燒巴

David Webb，找出港鐵早在2000年的招股書，發現公司早已作出「免責聲明」，清楚寫明「政府可對本公司施加重大影響，促使本公司作出不一定符合本公司或其他股東的最大利益的決策」。

招股書講明唔係以股東利益最優先 咁既股你買埋我個份

過去一年大家都見到66咩都配合政府 有冇諗過股東利益？

屌 咁政府係66 最大股東麻

無息既收息股

收息股唔睇
日日都睇 死左好耐

成日要諗溝唔溝

5仔

啤巴係咪都有3仔

1.係唔係仲有好多本
2.隻股重唔重貨

契媽係口手

33636股

食一半

老老豆豆, 我記得你明明仲早過我睇沈門, 點會咁失策

戇撚鳩 講明月供輸極有限啦 救人一命想笑死人咩
黃國龍當年炒撚咗你就真係救撚咗公司一命喇 講真如果我係佢我連代通知金都唔會俾你 直接等你上勞工處告鳩佢

依家個位供美股 = 送死
我係你寧願加供港股 真心嘅

本去晒美股果邊

咁大口氣, 日巴會串你

無啊 擺左係床下底

日巴諗法與眾不同
鼓勵人犯法仲未比人拉

笑撚死

以股代息價

你唔係好多股咋麻
我記得火燒同埋仲有多一個巴打又係有幾十萬蚊貨㗎

剩一手幾

2月尾3月頭
放咗5手 因為知業績一定差
點知而家穿埋$11

得5手

幾萬蚊其實好少咋嘛

年尾隨時見到個位數字
下年夾硬要排紅股 一係就喺褲袋俾你
一係繼續減紅股

均價幾多

30送1
50送1
100送1
唔送

唔知會係點呢

25送一

放哂架仔

$12.38

機會

尋人

我14 不過得8千股

轉燈

自己諗下適唔適合SH, 然後睇住幅圖黎做人啦, 你個價仲有機會畀你揀

3就黎－20％

52週低位

月供日日跌

可唔可以由得佢唔套現
計埋所有港股美股我仲有五成cash可以買貨
而家美股調整走去執吓平貨應該ok掛

恆生-13%
3 -12%
公用股已經冇咗避險功能

我隻希慎好撚堅挺

不了,舊經濟股

成個港股組合已死

不了，遲早drop to zero

停供3仔?

6.8厘了 好過買樓

股票=買緊虛擬數據
樓=真。資產

講真香港唔再成為外資搵錢地方，港股睇唔到有咩前景，民生差公用股唔會好得去邊

做吸血鬼都要有個fat fat畀你吸架

你哋仲keep住3仔

Set the rules and follow your rules
都係嗰句, 你review完落決定, 若果最後要交學費, 交完唔好白交就得

Ok
我其實傾向繼續hold

今日823隊長好活躍

今日都唔買希慎唔好話識玩股票了

有咩問題
如果係咁嘅話 我一開始就唔供啦

value股傳統上係幫你喺經濟不景時weather the storm
其實避險要揀嘅係金/美國國債(睇你睇通漲定通縮)/買LP

或DPZ, 市道差反而升到嘅唔知做乜鳩股

我驚你左一巴右一巴
玩美股唔係問題，但沽港股買美股就有問題

港股收晒皮

咁既時世，有儲蓄保就得
月供輸梗

玩正股啦

咁但係而係高位先買金/債會唔會on9?
我本身呢兩樣係冇貨底
我而家係惟有繼續買TECH

從今日起投資美女好過

今轉有冇得升返前頂

笑死

1900先黎買係賭錢, 唔係避險

唔知幾時爆, 但跌最勁一定會係直接V上去嘅股, 所以自己控制下風險啦

美女大把好野無視股災
有gaming,餐飲股...
最睇好D餐飲/餐廳股
係香港地玩來玩去都係果D大字頭悶到抽筋
D友搬香港果套去玩美女
玩reits,乜鬼電塔收租股

美股唔係穩贏嫁 intc有版你睇 都係選股同風險管理問題

接完飛刀唔知洗唔洗上IFC

呢個時勢應該供2800定0823？

hold cash

你$50樓下咁低價一定冇問題啦

市道差先多人食喎

$60 5股

呢隻美股post好多人中招

$10以下再講

無人知, 正路應該係今晚先睇下入唔下, 我係屎忽痕入飛
anyway, 入完就set好44.5 SL, 緣份到就會打靶

我都有入，不過係特價果時入51.2

而家入咗好多$去ib
我都好快會手痕買貨

有掛，上次升到派息前兩日

冇得堂食
煤氣又跌

差2格應該走唔到

日清

因灼限聚令，1475 1137升到bom bom聲.
wiki真係要多謝777, 早前高位宣佈配股就急跌.
依家又因為d垃圾防疫措施可以破晒頂

*為

Tsm供左4個月就爆到咁 仲諗住會長牛

今晚80蚊見

Tsm 80

一隻tsm市值頂住1/3全台股市值 勁到癲

呢間嘢啲產能長期都爆o架啦, 個市鳩炒

置富降派息率 中期分派跌13.5%

【明報專訊】新冠肺炎疫情大大打擊本港零售業，長實（1113）旗下營運多個商場的置富產業信託（0778）上半年可供分派收入按年減3.1%至4.9億元，派息比率由100%降至90%，

每單位中期分派22.60仙，按年減13.5%。集團執行董事兼行政總裁趙宇預期，短期內租金和出租率會有壓力。

置富曾發盈警，惟業績差過市場預期。集團解釋，鑑於未來環境仍挑戰重重，
為增加現金儲備，把派息比率減至90%；
每單位中期分派減13.5%至22.6仙。受新冠肺炎疫情影響，租金調升率錄得負增長及停車場收入減少，使上半年收益按年跌2.3%至9.52億元，物業收入淨額按年減4.1%至7.18億元。由於投資物業估值減少帶來 25.16億元重估虧損，令置富上半年虧損22.67億元。

續租租金調升率首錄負增長
集團表示，續租率為77%

續租77%驚閪咩

真 無擔心過產能過剩
跟本是撚但有咩消息就可以爆一段

經濟唔好 租金負增長

都係咁講啦
擺幾耐先

加左注樹仔 會唔會好不智
新經濟我就無興趣買喇 買完自己都揸得唔安心

100今年 得唔得

唔好得唔得

好過買地產股/寫字樓/商場reits

之前連登仔先睇淡後市, 依家又吹奏tsm

真係一個平字。坐下收下息
希望鉅仔可以買到玩具喇

減供做咩月供 唔通佢升你就加供？

公司本質有變唔減供唔通加供?

唔明wo 你一開始供嘅時候留意唔到嘅咩
就算唔知日巴都有同你講㗎

咁有時可以供到半路先出事嫁嘛
兩年前你已經知道匯控會唔派息?知道比英美中三方夾擊?

月供要睇長線
一係唔供, 一係照/加供
我唔會減供

都係

全日禁堂食令，HK無人租，就去 海外揾機會

召喚823隊長

你月供唔係就係要因為呢件事發生而令你買多d貨？
平均風險、避免自己睇錯？
如果你睇跌就供少d點解你唔直接買股？
你睇得咁準咁月供黎做乜？

公司因為月供中途出左一系列問題，好大可能永久變差都仲要加供?咩邏輯?
兩年前覺得一間公司好唔代表永遠都係咁，可能外在原因改變左而令間公司冇左moat (eg: 電訊盈科比政府收番香港IDD 壟斷)
亦都可以換左管理層

你都識講會公司會變化，一間公司2年後有機變差，當然都有機2年後變返好；股價受壓，市場就梗係會keep住出壞消息；到佢反升，又會出好消息，你咁樣捕風捉影去做選擇，同自己一手手買有乜分別？ 如果你識睇，倒不如現價揀隻股買，而唔係月供啦。

電訊盈科做番好未?政府比番壟斷電訊盈科未?
在線等

佢呢啲叫路徑依賴, 我都唔嫌有變日巴嘅風險講左n次, 要扭軚嘅巴打一早扭左
我都係嗰句, 買東柏林股不如買A股

入左啲9979

恆隆地產 101
呢隻野不跌反升 係咩原因

我係你就唔追, 玩火棒game另計

月供 揀錯股一樣死

定期review自己供既股有冇問題 有問題就應該換走 而唔係同佢鬥長命

岩岩review完換走左baba 同騰指

其實唔只係SC, 仲有LP同SP
如果你個本夠大, 咁樣多啲空間去處理
例如我INTC禮拜五都逗到49.63成本; T就你都知啦, 依家28.6

呢隻係真正月供驚閪, set個銀碼, 每月只買一次, 完

你供緊？

真係諗唔透 點解？

原來唔派息係公司本質問題
原來佢派息能力有問題係今日嘅事

你聽主席鳩up

呢句又講得幾好喎

yup

屌，唔小心撳錯比左負評
對唔字日巴

伏巴 其實增長股我覺得應該合埋眼一鳩買落去更好效果最多萬一跌左一兩成先檢討吓基本面有冇大問題再選擇去溝貨

你有錢有信心咪繼續
覺得哂時間咪走人
走又唔洗你寫辭職信
大牛市果時咁多人入來
又問供邊隻好, 學生哥儲錢乜乜柒柒
供多2,3個月都唔見鬼左影
呢度恆常供來來去去都係果幾個
剩返果1個又唔係供,但日日走入來搞屎棍

日狗走果陣都唔洗寫辭職信

供復香港

唔係合理價我唔會同佢地玩, 如果你同AAPL呢啲上左火星嘅股玩, 不如同Nokia玩

唔好笑啦 我都係講事實姐

我講TSM咋 同業黎講佢升咁多其實仲係低估
納指我上星期已經叫人清倉

你點講 佢地都聽唔入耳
連對自己揀嘅嘢都冇信心

果個通常入黎玩下口水

持有30股Eric

TSM周大俠你覺得佢應該值幾多？

周巴識玩
其實TSM又真係唔怕嘅, 真係打仗就all in
不過我對個on9市戒心強, 都係慢慢黎好啲, 反正個市冧檔佢都會一齊冧, 到時再執屍, 依家慢慢月供住先

咁咪fat fat, 呢輪爆升喎

起碼double 如果同樣model嘅野係A股上市起碼triple

一人一句水人去買舊經濟股嘅說話

日巴圍爐post

供埋d舊經濟股

新不如舊
半年後咪知結果

舊經濟堅抵。儲貨好時機

反正我沽剩baba 等值博位回補少少700
舊經濟照供 半年後歡迎bin我c

日日？ 你同日狗幾時變得咁fd

呢個好笑

到月供個日又爆一爆

TSM升穿$80

無所謂啦 月供就好似屋企隻狗仔咁 半放養

供緊咩舊經濟

而家美女就52周高 港女就52周低
我都供緊港女美女

5 14 66 823 直到永遠

明明一個咁有實力既野就比人咁低估

之前都仲笑緊美股po巴打高追
結果我睇住佢係咁升都係忍唔到手同一樣嘅價位買咗TSM

火棒 game

美股BABA都係啦 京東都50pe

Fear of missing out

Yes

中芯都可以估到80-100pe啦 何況tsm

咪好似啤巴咁講其實買得少升咗上去應該又係會好唔開心% gain 大但係個實數執得好少

一開市就81.33

咁快買msft

其實係要等50MA先入穩陣啲
不過手痕所以入咗啲

佢經常性手痕

音樂椅又開始鳥

啤巴你轉左場之後啲耐性差左

我估係因為上落得好快
令人好容易就想搵快錢

TSM超買得太勁, 你睇路啦

Rsi一年高了

唔係一年高, 美股計係ATH

我一般睇一年 冇留意到咁遠

Sqqq我上星期五食左大半了

垃圾煤睇死佢落到最少$9，之後踢出恆指換入華燃

新手月供組合 2800 + 700 + 9988 + 3690 (+1299 +2318)，攻守兼備完全諗唔到點輸

睇下 我幾時有水過大家？

1299 又係本地股 又係舊經濟
但就跌得少過823同3好多

1299 2318電子賣保險算唔算新經濟

垃圾領展又準備高開走低格局

四十大盗組合

一下大市跌
玩完
唔怕，時間耐左就會升返

今日轉唔轉燈

滙控擬出售歐美業務

由國際銀行化身成為內銀的第一步

唔記得講，由下一次日巴之約開始，我會加埋恒生科技指數做參考

有阿爺 唔驚!!

加供

83.4走左tsm是否不智

3仔

呢單野顯得連燈好多細蚊仔

3同5 幾時跌到個位

垃圾煤

支持66

又慳一筆 升

正，供開5仔果班唔理間公司變成點都會繼續供
月供=永遠唔賣得
愈低愈加供
好快加供加到一褲都係

幾時搞隻日之基金比月供手足供

由佢反口唔派息已經要停啦 肉鳩酸
同埋銀行業不了

冇 我投資都好差

只係揀到贏3仔同823既組合

5號仔月供受害者
日日地核探勘日

樹仔仲有前景咩？
外國都開始唔受誠哥bid野
以色列個淡水廠deal都比人踢返去review
未來仲有無能力做靚deal 我都驚緊

利申 已斬哂樹仔

仲有 英國會降佢既準許利潤

唔得嫁，一決定左就要死供嫁啦
仲要愈低愈加

係 換馬 review組合會俾人鬧

真，一早低價換晒ATMX應該賺到笑

5仔供唔夠一手...
斬症佢定供夠一手先放

2800 洗唔洗走佬？

一手啦

走鬼，冇力升

其實我玩左唔係好耐
一個月少少地2000

而家四個月8000 --》7886

如果轉鬼轉玩邊隻？

點解美股無乜物流reits
致富買星股好撚貴

玩要付出
又要玩又要拎
邊有咁著數

手動入咗3仔

疫苗最後測試階段

美股果邊我隻醫療etf係升得最好
升得好過qqq

唔知疫情炒作股之後會唔會一下大插
睇定舊經濟股

全球都實際需要d藥，咁一定有業績既，起碼玩到下年喇

最後先fail就仆得街

所以我唔敢買單一藥廠，買etf大包圍好過。

無疫情都有醫療通漲玩

匯豐唔派息 計埋末期唔知有冇兩厘

下一次匯豐唔係hsi入面

銀行股不了團友你好

你認真定搞笑

咁會入邊隻？

之後玩保養品

咁都唔減比重 我都冇乜嘢好

減唔減比重同踢佢出港女係兩件事

講下笑姐

踢出HSI 換入9988 恆指立即重上30000點，踢走中移換入3690 上40000

四大國銀 + ATM = 定海神針

恒指成分股全部都派息 一係破格比佢地入 一係佢地扮下野派一仙

★零售管理協會：業主以法律行動迫使租戶全數繳租 憂出現大規模結業及裁員潮。

有話一定要派？就算有都係改條款就番個股

唔係睇情況嘅咩

HKTV生意愈來愈興旺
連TVB而家都學人搞網購

仲有各式各樣叫外賣APP

嘩 諗一諗商場少左幾多生意就爽

其實你條仆街都幾撚黑心 你自己柒下柒下俾黃國龍炒撚咗姐 關d商場撚事咩你嗰種思維模式根本就係藍絲 憎人富貴厭人窮

大家美股點mark數?
琴晚走左d tsm而家要砌過個excel

寫咗個股票app可以美股港股撈埋一齊

出面有巴打自己寫左個

如果可以無yahoo個頁面就好

唔洗錢算係咁啦 記數姐

佢 yahoo拎 data

可以分兩個版面，上下咁樣有啲難睇

但你都照用緊
長倉可以用us ticker

我喺個po copy

屌

可樂跟跌啦好嗎

長揸

G持企唔到

btw, 高J TSM嘅巴打轉唔轉得切身

冇走
$70再入

咁要踢走撚樣滙豐

真係好撚煩膠 以後唔好入商場囉

恒生科技指數於基日2014年12月31日 基點3000點

今日收市 2020年7月20日 7012點
總回報133.73%

同期QQQ總回報165.09%

報告完畢

（同期連股息再投資總回報
煤氣 +17.15%
港鐵 +56.02%
領展 +47.68% ）

最垃圾個隻煤氣 接近6年得17%

覺得煤氣OK既人不如去做定期算啦 回報少得可憐

等緊45入貨

笑左 跌左你先來做結算
好心唔好咁啦

700由470跌到260果期去左佢老母個閪到休息？

你隻3仔同期最高回報都只係得79.09%

最最最高位放到先有呢個數

藍絲日狗又選擇性失明？

我仲以為你講緊-79.09%添
唔明白有咩問題

你有係呢個位放咩？
你唔放計到今日 係回報就係17%啦

如果佢係工程部我幫到手

都幾撚肯定佢係工程狗
成日係工程post見到佢

逢高加沽823，賺錢機會又到

屌下星期3大倉派成績表
2, 66, 6823

正股驚西咩

ib真係好多野要學

ib 識用個tws 已經好勁

66 is sure win

why

其實66係物管 + 收租 + 公用
20 pe wont lose

我住緊呢度年年+10%管理費買66對沖

rich

依家美女業績期有冇巴打睇啱邊隻打算入手

上蓋？

Yes 基本上近5年上蓋盤全部都係66揸旗 管理費任加

香港電訊(06823)推出遙距醫療諮詢服務的網上平台，有本港註冊醫生網上診症。

香港電訊董事總經理許漢卿：「無論由預約醫生﹑以至診斷治療﹑到處方藥物﹑甚至速遞藥物，都一應俱全。我們希望可以透過DrGo，盡快幫到香港市民。而長遠來說，我們希望不斷擴大醫療伙伴網絡，加入更多的醫院及診所，最終希望將服務能夠擴展到公共醫療體系。」

醫療平台率先與港怡醫院合作，將於下周一推出，香訊電訊並希望將5G﹑物聯網、人工智能等技術，應用在醫院﹑診所及大學，促進醫學研究及臨床培訓，以及增強病人醫療數據紀錄互通。

新經濟公用股

計左送紅股未

計左啦

一年+10%？

上年11% 今年10% 下年再加就接近5蚊呎

Whw so rich

諗住加供6823

香港式大陸物管

［橫洲滅村］村內掛起橫額抗議

同大6式仲差好遠，大6可以攞左你個場d吉位再放租

根據公布名單，電訊盈科旗下的香港電訊獲批 2.68 億元，母公司電盈亦獲批逾 8100 萬；

疫情受惠股，再拎多2.68億

拎來派息啦
D股東呢個咁既環境無啖好食

希望佢派下特別息

自己決定啦
正面反面都有人講
自己做好asset allocation la

in 新經濟 we trust

如果唔多錢 咪照供 我呢3隻都供1500
唔痛 唔供時都會洗左

果排興咩就trust 咩

我都有供

你自己鍾意啦 投資係睇自己
最緊要自己冇壓力

汪汪汪汪

架仔業績已出

國際家居全年純利升２７％至１﹒５億元，派末期息１１仙

燈一燈佢先，聽日入貨

好有壓力
2, 6823, 66
下星期派成績表

實差過市場預期

6823應該無咩影響？

唔好想睇佢破頂

都捱左咁耐價啦 驚西

高J佢

在零售物業方面，食品外賣和方便消費者在天貓等網站上迅速訂貨的數碼化服務，將會削弱對商場的需求。
在停車場物業方面，數碼化和自動駕駛汽車技術將會提高汽車使用率。隨著共享汽車發展，未來汽車將有更多時間在路面上行走，而非停泊在停車場，因此停車場空間的需求或會下滑。
至於辦公室物業方面，於企業邁向數碼化後，更多僱員可以在家工作，將會不利辦公室需求。正如領展在2019/2020年全年業績簡報中指出，視像會議企業 Zoom的每日會議參與人數已經突破3億，而微軟旗下的Team亦擁有超過7,500萬名用戶。

原來自動車會令停車場賺少左

你自己打岀黎架？

期待呢一個時間

到底領展有邊一範業務唔係畀科技蠶食

其實你條仆街都幾撚黑心 你自己柒下柒下俾黃國龍炒撚咗姐 關領展撚事咩你嗰種思維模式根本就係藍絲 憎人富貴厭人窮

你都開始學佢啦喎
將同一篇野係咁搬嚟搬去

驚死人哋睇唔到

以其人之道呀嘛 對住呢d柒頭皮洗咩客氣

睇得美股post會變賭徒

自己唔會參與冇乜嘢，美股跌少少升少少又講到好誇張咁

係咁講隻kodk 引我賭